唔好下下叫人走 試下叫人去第二度幫手

我朋友今日係朗屏比狗兩面夾攻 d人係咁叫走個個上晒西鐵返去

我想講如果情況唔嚴重 可以一齊去其他地方

同我推撚爆佢

朗屏難守可以去支援元朗個面兄弟

如果可以令一班人同時去晒另一個地方既話, D狗就守唔到
尤其D gear好難搬

推

轉場!

係 走得快d狗部處唔切

圍魏救趙

班垃圾係咁叫人走 唔知驚乜春

吹雞!

幾個催淚彈姐 又未打 速龍包抄咪轉場過元朗

一班前線真係多得班撤退撚唔少